有冇文宣可以諗到做d嘢？我覺得唔可以唔理，大家點睇？

E+共匪正鋪天蓋地在罵香港，成日宣傳得小數人破壞香港，吹噓攪港獨，微博微訊唔駛講日日都係咁吹。
仲有將光頭黑警慈悲化，將佢變成被害者。
入面我哋唔理，但外國一d長久嘅華人（唔係芝麻移民），希望佢哋清楚知道香港真正問題。唔好比共匪繼續洗腦，應該要正視。

我覺得大肥講得啱
[url]://youtu.be/gjJN229V4gE[/url]
鳳凰衛視將黑警問題誣陷示威者

將光頭黑警神化

大量水軍誣陷示威者

推

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

有冇方法聯絡其他國家當地華人？去讀書個d影響唔到，要住係當地華人嘅兒女，等佢哋兒女影響佢哋父母或老人家。或者聯絡當電台或媒體，尤其是華人電台，但要小心唔好係中其操控個d媒體。